機動戰士高達NT 集中討論區

編劇:福井晴敏
導演:吉沢俊一
主演:榎木淳彌, 村中知, 松浦愛弓, 梅原裕一郎, 村子步
片長:1小時30分
級別:IIA 級
語言:日語 (中英文字幕)
上映:2019年2月5日, Tue (優先場)
2019年2月14日, Thu (公映)

U.C.0097 ―― 『拉普拉斯之盒』開啟後的一年。儘管提及新類型人及其權利的『宇宙世紀憲章』對外公開，世界的格局依然沒有出現重大的變化。後稱『拉普拉斯事變』的紛爭，隨著新自護殘黨『帶袖』的瓦解而看似終結。 但在那場最後的戰鬥中，2架全・精神感應框架規格的MS，展現出了超越人智的強大力量。白色獨角獸和漆黑的獅子，2架機體所帶來的威脅，理應隨著封印從眾人的意識中遠去，被人徹底遺忘……但是，2年前下落不明的RX-0 獨角獸高達３号機，其身影卻再度出現在了地球圈上。

5月24出BD

簡介直接copy wmoov,估唔到有簡體字

又錯唔曬嘅，日本用号

唔知遲下會唔會有新模型，台場限定
6月去日本就買得

今日睇完
Phoenix 個概念吹到好大

有靈魂 無肉體

新uc走向愈來愈神棍,唔知點駁返落之後D劇情,點解psycho frame咁勁但唔再用

我想問故事背景個3號機同2號機測試死個個駕駛員係咪就係呢個女主？

理論上冇死
靈魂同部機同化

軍方控制唔到駕駛員囉
有一次失控都頭痕啦

講左啦，psycho只可以nt/cnt用（少數人）、0096展視左nt同psycho frame 既力量，加上宣言令NT地位上升，班舊人類（多數人）驚呢種力量咪選擇封印，而米妮瓦，NT女主都認為psycho frame 未係時候比人掌握。 以上我自己既見解

睇完我諗起EVA 真嗣佢老母同初號機同化左

我都有諗起

我諗2號機同3號機對戰暴走嘅設定應該改咗，今次係rita 上機之後直接打爆母艦走咗，定係唔知係咪skip咗
今次2號機冇出過場，紫髮唔係2號機機師

套野好有eva feel

個人覺得得九十分鐘唔太夠。

自護個面刻畫得唔太夠，成個奸角一開始好似二打六咁舖敍得唔夠

我比較想知，3號機唔洗補給？如果係都幾屈機，變左rpg啲亂入超級boss

完全靠精神力推動

咁佢屈ling曬，之後仲要非psycho frame時代，除左最終獨角（都唔知打唔打得贏）有得鬥下，佢真係變神，又光速飛行，又秒普通機🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

睇完
失望

雷比爾將軍咁就冇咗
同尼羅拉一樣
因為之後故事冇份
所以就要沉

咁之後d高達夠佢勁？吹到無限en 光速飛行
呢d唔係高達係超級系

所以咪話佢屈左機囉，我又無吹捧佢

如果有轉世 你想轉做乜 ？ 我想成為小鳥

原本UC個背景聯邦已經好忌新類型人嘅力量
軟禁寶少呢D不在話下
成日想用科技去控制新類型人力量 eg強化人 psycho frame
依家發覺psycho frame同新類型人嘅力量完全係out of control
咁聯邦stop哂所有關於psycho frame嘅研究其實有咩問題

14/2 當愛情片睇 算

現在你只可歸類 高達 為機械人品牌
唔會再有二戰影子 軍人精神

UC已經比 G, Seed, 00更加超級系

四個字：神鳥鳳凰

一剎那者，得個十年係，之後咪又回歸番。我覺得幾好

天使之輪幾萬條友call返黑妹落地球

娜娜？

睇到喊jor

明知未來要死
但為左拯救人類
都勇敢面對 走向死亡....

咦 咁似西歷時代某本....

佢吹到得到技術奇異點 又話神既技術可以去到更高位元 梗係要封印啦

v呀
最尾部v2差唔切電飛唔起全個天使之輪啲newtype召返條女到v2到

其實如果唔係感長氣都幾好睇

其實今集入面已經借班友去否定T骨神棍
駕馭唔到嘅力量格硬要嚟做乜鳩

同本人一樣連屍骸連都冇

揮一揮手可以解裝人部機，變咗魔法攻擊

有無巴打知邊到有線上睇?
我想比錢去睇架..但係要返工無時間去
又唔似其他戲間間院都有

NT係一集完定好似高達UC咁幾集劇場版

一集完，你當係uc外傳咁啦

5月先會出bd ，你自己諗下啦

覺得d畫好肉酸 特別係追阿姨果度 架車hea到

真線上版已出

推返舊post

邊到有

好似同喺戲院睇個版有啲唔同?

fodm,不過2k

Bd通常會提高畫質同修正作畫

我講內容，好似少左野，每度少左幾個打scene

不過認真睇一次先睇到佢講埋"結界"隻字出來，真係神仙來